大量警車由太子站往旺角方向行駛

各位手足小心

推

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

下次開PO記得加時間

香港人 聽日我要見到呢啲！

sorry 第一次開post 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

甴大大

啱啱警車轉咗入太子道西 應該轉塘尾道去旺角

渡船街有大量警車

啲車走曬應該去緊旺角